{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_090580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "영대병원역"
    },
    "text": "ヨンデビョンウォンヨク\\n\n大邱広域市南区に位置した大邱都市鉄道の1号線に位置した駅である。1997年11月26日開業をしており、駅番号は127度だ。大邱都市鉄道1号線の顕忠路駅と交代駅の間に位置し、大曲起点から8.2km離れている。乗り場は2面2線相対式になっており、出入り口は1度、2度、3度3ヵ所に設置されている。そして2番出入口にはエレベーターが設置されており3番出入口には自転車保管所が設置されている。嶺大病院駅3番出入口には嶺南大学校、大邱(テグ)キャンパスで、嶺南大学病院、明徳市場、嶺大病院交差点が位置している。所在地は大邱広域市南区デミョンロ地下292だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "大邱広域市南区に位置した大邱都市鉄道の1号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この駅の開業日はいつですか？",
            "answer": "この駅は1997年11月26日に開業しました。"
        },
        {
            "question": "この駅の番号は何ですか？",
            "answer": "この駅の番号は127度です。"
        },
        {
            "question": "この駅から大曲起点は何キロメートル離れていますか？",
            "answer": "この駅から大曲起点は8.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "この駅の乗り場の特徴は何ですか？",
            "answer": "この駅の乗り場は2面2線相対式になっております。"
        },
        {
            "question": "この駅には何ヵ所の出入口がありますか？",
            "answer": "この駅には1度、2度、3度3ヵ所の出入口があります。"
        },
        {
            "question": "2番出入口に何が設置されていますか？",
            "answer": "2番出入口にはエレベーターが設置されております。"
        },
        {
            "question": "3番出入口には何が設置されていますか？",
            "answer": "3番出入口には自転車保管所が設置されております。"
        },
        {
            "question": "嶺大病院駅3番出入口の周辺に何が位置していますか？",
            "answer": "嶺大病院駅3番出入口の周辺には嶺南大学校、大邱(テグ)キャンパス、嶺南大学病院、明徳市場、嶺大病院交差点が位置しています。"
        },
        {
            "question": "この駅の所在地はどこですか？",
            "answer": "この駅の所在地は大邱広域市南区デミョンロ地下292です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 333
    }
}